有無人係[康x南xxx公司]做過？

係柴灣嘅工業區入面，間野有好多黑暗史，有無人係度做過？

屌，講啲又唔撚講啲
你開Po把撚呀？